到底男人點解無啦啦會想結婚？？？？

好想知道點解男人會中個頭埋去結婚
有無人話我知

咁啱嗰日鬼上身

聽過一個講法

笑死

唔想比啲女再騷擾

Ok mark低先

想對住條女一世